有冇人想要時光電視？

想睇吓自己呢世人有冇機會拍拖，冇嘅話就……

你冇機會fced

where

機會係自己爭取既